東涌藍天海岸附近已有犬隻岀沒

各位今日入機場既手足要小心